[臨時政府宣言] 執政意志根本未夠，咁點算

發左咁耐夢
大家一定係太忙根本未諗過究竟香港有咩屎係要執
五大訴求一定係基本，亦只係起點
呢廿幾年既屎一定多到仆街
五大訴求既下一步就係呢舊積左廿年既屎
贏左先諗就太遲

臨立會惡法 - 公安條例
立法會惡法 - 太多
殖民地惡法 - 緊急法
房屋 - 樓價
交通 - 三隧
移民 - 150
只係例子，要講有排講

大家除左睇跌親gif回血之外
返到去就用呢個方法回血
好好諗下贏左之後大家要一個點既香港
你想執邊舊屎先
先會有繼續出既熱誠

之前見有tg gp類似民間議會討論類似既事
唔知佢地有無整理相關既資料

亦都想知點樣先最有效整理到，求集思廣益